本港千宗確診：留學生四分一 酒吧八分一 支那3%

本港千宗確診中留學生佔近四分一 約八分一人涉酒吧群組
11.04.2020 22:04

本港新型冠狀病毒確診個案達到一千宗，當中從外地回港留學生佔總數近四分一；酒吧群組相關個案亦有過百宗。據本台統計，自一月下旬本港出現首宗個案至今，輸入個案和他們的密切接觸者佔確診宗數超過六成，當中近七成確診者從英美回港，以留學生佔最多，從內地來港的個案就佔輸入個案約3%。群組個案中，佛堂、打邊爐家族及卡拉OK群組，各有超過十人染病。

1000名病人中，有45人的病情一度達嚴重以上程度，當中4人死亡；15名重症病人治療後康復出院。

🤒武漢肺炎民間資訊😷

push ....

用導致既本地個案比例比較會唔會合理d

當中近七成確診者從英美回港

即係過埋番港呢一波，香港疫情應該緩和?

你咁講又比人話5毛吹淡風

我大部份深黃friend都想香港冇事

完全理解唔到連登仔乜鬼狗屎諗法

攬炒呀
唔記得我地手足啦

有冇事唔到我地控制
回落緊都係事實
唔洗過份恐慌

所以源頭咪又係中國

證明全民戴口罩係有用嘅

全部來源只有一個

100％武漢

你係咪五毛來架

連登仔一向講緊一車車大陸人殺來香港

點會得3%無可能

又作假數據

支那條數錯嘅
你睇返衛生署數據
淨係3月18日單日就有10單確診芝麻人經香港入境返大陸
如果10單係計落廣東確診而非香港
但呢10個人響機場經陸路唔受控底下沿路播毒
當時仲未有強制隔離 響出面幾耐冇人知

明明頭10單100%支那傳入
總之邊度傳入都好
唔封關唔停工
最終會攬炒

袁教授間接證明左吸入病毒量同病徵成正比

有戴口罩嘅人，因阻隔大部份病毒，病徵輕微

美國至今死都唔承認呢個事實 ....

留學生點解比較高

支那都封晒關
係香港先唔封

飛機爆發

正解
果D外國感染咪又係黎支那國走難果班人

手足

畀樣野大家睇

我都唔知幾時變到咁
已經無興趣click開睇五毛講啲咩

起底睇番#4應該係block錯

會唔會連登仔成日屈毛呀。「係，各位網友」個個蕭山打手黎，成日係到吹奏蕭山。雖然佢有講過d會令人低估武肺嚴重性嘅野，但充其量咪又係用返呢家香港個數據做分析。不過可能佢漏左其他因素對香港低死亡率嘅影響姐點都唔係五毛掛。講吓疫情無咁嚴重（佢又無吹奏支那呀）/吹奏燒山就五毛